1TB資料過24小時仲未backup好

qnap經internet用rtrr
遠端1000Mbps 有true ip
本地端得100Mbps

100Mbps=12.5MB/S
仲有永遠打78折

係
已經backup好
唔想用portable hdd抄